 여기요.
여기요가 뭐라니? 형님 여?어요 해야지.
차츰 하면 되지.
차츰 언제요? 늙어 죽고 난 다음에요?
 이렇게 묵은지에다 회를 싸고, 그담에 마늘고추 쫑쫑 넣은 된장을 넣고, 이렇게 싸서  누구한테 줄까요? 알아맞춰 봅시다.  어머 미스타킴 당첨!
왜에?  미스타킴 당첨됐습니당. 아 하세요.
뭐해요? 애 팔아프게.
자, 이번엔 우리의 큰언니.
 너도 이런것좀 배워. 묵은지라면 맨날 지져먹을 생각만 하지 말고. 살림을 그만큼 했으면 그런 머리가 돌아가야지.
우리의 큰언니 추첨도 안하고 무조건 당첨! 아.
